[突發] 新城市暴徒收錢搞事

原來斷手指有錢收

謝謝樓主分享！請廣傳! 好人一世平安！

啲暴徒真係痴撚晒線

〔荀工〕今日沙田新城市臨演價錢
拎盾牌 $800
企前線 $1000
扮拎住支槍 $3000
喺商場跳落黎（扮都得） $20000
被示威者圍毆 $60000
斷手指 $100000
俾人打死左 $500000安家費，可以埋係浩園

下次有意行動，可聯絡2866 7700盧先生

屌 原來啲暴徒冒警

大陸資金亂港

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

11:28 failed

點解要勇武？勇武有乜用？

======================
香港人要醒喇！

快d改返啦

推到見報啦

尋日朝早11點呀

請廣傳